两年后，她和他们的女儿基本上还是宅在家里，害怕被塔利班成员认出来。 成千上万逃离塔利班的阿富汗人现在被困在美国破碎的移民官僚体制中 
 瑞斯说:“过去一年，我一直呆在家里，能和另一个人聊天，和一个成年人互动，享受这一天，真是太好了。” 一个选民服务组织曾经提供乘车前往投票站的服务。 现在他们正在帮助人们接种疫苗。 特奥·阿莫斯，2021年3月26日，华盛顿邮报 
 所以，当我们进入2021年，许多美国人都在寻求培养新习惯的方法，为他们基本上宅在家里的生活带回一些结构和常规也就不足为奇了。 习惯追踪应用程序能帮助我们恢复一些日常隔离生活吗? Nisha Chittal, 2021年1月1日| Vox 
 人们有更多的时间可以支配，因为他们都呆在家里，所以希望有人带他们去别的地方。 | Lucinda Southern | 2020年6月4日| Digiday英国词典对housebound的定义housebound的意思/()/形容词因疾病、受伤等不能离开家的柯林斯英语词典-完整及未删减2012数字版©William Collins Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©HarperCollins Publishers 1998, 2000, 2003, 2005, 2006, 2007, 2009， 2012 .被困在家里的(如因病而被困在家里)。 美国遗产®Stedman的医学词典版权©2002,2001,1995由Houghton Mifflin公司。 由霍顿米夫林公司出版。